記唔記得以前小學有套ETV 完全唔知做乜鳩

有個學生逃學 出左校門
因為劇情好撚九唔搭八
我唔記得之後發生咩

你個描述好好
一定有巴打記得

有印象

個套就係叫你唔好逃學

歷史改變左
馬拉糕效應

我反而記得有套係英文科
但係成集都係跳埋d藝術舞
冇咩講過英文

屌 你記唔記得其他場面

Ha 巴真幽默

有冇套野既名

我記得一理通馬國明有一集係要拆炸彈
乜鳩野要用2條線整個三角形